要求gphone報警拉林奠

或被告限聚/戴及唔戴罩手足，記住用呢單嘢抗辯/上訴